十年

回望過去十年，好似咩都做過
咩都打回原形，幾個前度都結咗婚
而自己不停兜圈，好似行極都搵唔到個出口

條河幫到你

十年人事幾翻身 突然跌親咪起返身
實現 不可能從來無擔心

十年之前 我不認識你 你不屬於我

流沙河？

事業 家庭 朋友 全部都變曬

十年之後 我不再認識你 你不再屬於我

訓喇 諗咁多
唔洗返工咩

參軍 失業大軍

祝巴打快啲退伇
我仲係廢青一大個

十年 就好似昨日咁

但願新一年大家有好個開始

往事歷歷在目

希望

今日同女友正式分手 結束11年情

諗番我地岩岩開始果陣 成日諗將來結婚，就有d唔知點咁

盡全力挽回都唔得就算吧
就當可能前生欠下她的債 今生還

利申 上個月收到離婚證明書

又係帽？

我諗今世已經還哂

十年又過去 你個樣似煎堆

唔係

只能怪自己太差

唉，愛情依樣野我無諗會傷得咁深

我真係認為會一直落去

你講乜春？